地鐵見到條女幾正下

射左

壽星公？

波型幾靚

d衣著似雞 有冇人睇得出

真係有圖

屌你老母大寶哥

今日好熱咩？

係好撚熱

一陣又拎碌鳩出嚟

兄弟

有心理陰影

好能大波!!起碼F cup!!!

波型ok
已經想像到扯低佢裡面件黑色top係點

我入到黎

真係有圖

想屌

片都有啦，扮哂遇到

好耐啦
tg gp睇過片黎

2021年都影到咁撚矇

片呢？